無聊

有群人
將佢地覺得啱嘅野舉係個頭上
本來每個人都一樣咁高
但當大家都抬起頭 望住個果叫禮儀嘅東西
自我感覺良好 大家都變左做矮人
高舉嘅人就帶住光環
我認為人係唔能夠完全理性 但起碼要知有咩係唔理性嘅 同埋唔好扮理性去解釋一樣非理性嘅野
咁樣連僅有嘅理性都無了
我係隔離睇到個post講坐朋友車係咪可以坐後座
見到人係咁隨意判斷對與錯就燥
無知真係可怕 要時刻同自己講 唔好好似咁嘅人
連登唔係好地方 學術台未知